[無圖] 乜撚野叫打鐘？ 打飛機就聽過

唔好撚同我講學校打鐘

屌 頭都側埋

學校打鐘囉